到底點先放棄到一個人

好辛苦 已經忍手唔搵佢了

keke

有另外一個人嘅出現

精警！

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

時間

嫖

我都想知

問下美心太子女

直到唔會再對對方有希望

已經差唔多兩年了。。。

當第二個人出現時

block whatsapp
Unfollow ig

Del contact

搵另一個人 之後無限loop

不斷去搵佢煩佢，睇到佢厭棄你個樣，你就會死心放手

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁都佢都照應你

如果你搵左佢幾次 佢都藍剔
就放棄啦 唔好成為比人感覺到有負擔既人
至少佢對你個最後印象都會好啲 唔係個死煩膠

好印象，壞印象

結果最後佢都唔會返黎，一撚樣，又有咩所謂

我明，好難過

有冇試過好耐先覆
係怕冇話題同唔想秒回

要放棄一個人真係好難

如果有心覆你就會立即覆
等幾個鐘先覆你根本係佢心中係唔重要
直接了當del左聯絡人
一了百了

比個機會自己繼續搵另一個
咁放棄都舒服d

邊有咁容易揾到人取代到佢

多d關心其他人
例如朋友or家人
你就唔會專注在一個人身上

反而係要佢地關心我多
我都好想快d忘記到

同朋友多傾幾句
減減自己悶係心既煩事都好
與其話要忘記不如比自己其佢既思念慢慢減少
咁樣會好過一定要忘記佢

有不停揾人傾，被分手真係好難受

真係好辛苦 明明佢已經變到好討厭我 但自己仲係好中意好中意佢

我有另一個出現，但都係忘記唔到舊嘅好

如果佢講同你分手
雖然係傷心但從佢角度睇
事實上佢已經唔再愛你
係hurt但冇必要為一個唔愛你既人傷心
分開自己
你一定會再搵到一個鍚你愛你既人
比個機會其他人

你首先要每次想起佢直到你習慣左唔搵佢都得

真係會有咩

不打擾 是我的温柔

你搵人，人哋都未必想見你，何苦

唔係咁易

其中係因為多野做
唔想覆住

真係 為咗佢 尊嚴算得係咩
但已經無可能了